新瑪奇英雄傳《肆》之炸裝。龍女登陸台版&韓國有御姐新王

居然吹到有四個Post

貼個維基先：
《新瑪奇英雄傳》，是一款由韓國devCAT開發的3D動作大型多人線上角色扮演遊戲，最初由Nexon在韓國營運。 《新瑪奇英雄傳》採用Valve的「Source引擎」開發，以《瑪奇》的世界觀為背景、人物採八頭身設定，加上砍殺感十足，些許血腥的畫面，與可愛清新的《瑪奇》走向不同。 維基百科

Miri事前登錄Clear

其他資料要睇嘅都睇哂啦，唔貼咁多

韓版野

玲二武快啲出啦

新王御姐

新寵，沙漠的奸夫淫婦

合作時裝，KOF

係咁多，食飯先

On9 開錯台

依個先係

繼續hi

On9 game送+1卷 當我地乞衣咩

開心死我喇

唔止冰火 連你都要黑單埋啦

No

我真係好開心

你都要黑單

黑哂冇嘢睇架喇

利申 開心到而家都睡唔著

+15

留名

你又+15?

唔係 +16

我有一個加8嘅橙主社拉漢 加埋張加2卷
咁我應該加到10賣左佢定照沖上加12？
我本身個頭係加13冇得自用

+14啫

張野應該只可以用到+10

如果我用張野上加10 再強化博上加12 好唔好呢

why not bro

你歐洲你咪去

我驚你後悔

不過係唔係都要衝，有咩所謂

都係用張野加10賣出去算加11失敗真係喊出黎

咩武95+14?

90姐

直衝 爆左再黎過

S3英雄MODE G娜SOLO

好撚野d活動

點名活動愈on愈耐
蕾吉娜時裝差唔多一萬蚊

繼續賣GAME錢 順便推POST
有興趣加TG

就出MIRI啦

咁送d野都唔差
on耐d廢時人開分身刷姐

除左強化卷佢有送野咩

送強化卷真係好撚on9
送完 高強武器多左
跟住就出+25

惡性循環

認真講唔差
兩粒轉蛋 未知碎片 解水 強保 附魔袋 升星卷

btw送強化卷算係慣例黎 由佢啦

兩粒轉蛋
定碎片

其實而家追傷就係一切

附魔 升星 全部都係垃圾

附魔碎片我真係多撚謝你呀

蕾吉蹦 (活動)：不可交易，60 級以上角色才可開啟，使用期限至 10/31 (二) 維護前，內容物設定與商城購買的蕾吉蹦相同，除以下內容外：

1. 蕾吉蹦 (活動) 內不包含「蕾吉蹦碎片」

2. 蕾吉蹦 (活動) 開啟後所獲得的「包裝好的道具」無法透過交易所交易

3. 蕾吉蹦 (活動) 中所獲得的「不滅冷燄選擇箱 (活動)」，開啟後得到的不滅冷燄武器無法透過交易所交易

所以係蛋

你估得追傷無三圍表攻d輸出可以好得去邊定係你想佢全部日子都送強化卷

出碎片袋降碎片價其實算係幫緊d無課既整裝
同埋1000萬以下既卷價本身同碎片差唔遠

我係醫院

所謂送強化卷

咪即係送+10
+10咁撚廢
使撚佢送咩

而家打王無+12叫r痕
呢個活動大部分人都只係會拎到+10
人人都有+10 即係送黎都無撚用

*本身個個都拎住+10裝

巴打抄車？

我意思大概就係你本身有1200支初級藥水

官方送多120支你

即係無撚用

咩事

起碼+12 13個價會平左囉
一係就等更新到好似韓板咁勇章換保護石上到死綁90+13

岩岩有親人過左身

rip

有幾多貨？

追傷高，冇三圍真係食屎架王女+14
，其他裝備都未搞，暴得109，出到去打都係冇力

推

岩岩回鍋 把武得+11 追傷得1300
想問宜家每日例行要打咩先賺到錢？

虛無親王

why?

打s3 冇無頭
之後狂打最後個td

刷裝備 分解做催化劑 賣錢

準備回鍋

有冇人想加入聊天室

冇

洗咗成晚錢，隻本尊終於有排名我得咗喇

奶莎好大競爭
好難有排名

係呀，所以我終於有排名

暫時有兩隻角有排名

分解係咪要練上去？
打依個好搵定打td好

分解要將其中一樣專業技能練到100，就可以做

好搵啲就……都係睇血統喎你打95圖，一日兩至三光就夠和味啦

催化劑我就唔係掂得好深入，詳細嘢答你唔到，我都係最近好Q懶咁慢慢儲緊課

想回鍋
+14 85槍玲仲夠打?

你做乜撚嘢啫

80武?追傷同+10 90武好似差唔多，BTW你返嚟睇下環境先

SORRY太耐冇玩記錯LV
仲有把+15死綁骨架長槍

+14 90夠做

努力賺錢

公平咩

又出咗咩寶

聽日就改版
係時候收一堆平價優汁誘

um 無得抽喎

佢條友係我面前4光我0光

A獎唔係有咩

礙於承諾問題，我唔講嘢喇，BTW大家心照

有人一場G奶出亡者加冷靜

3日17輪得張混沌同烙印
人都癲

歐洲人

今晚再打過

我差唔多，BTW一場兩張

清新+渾沌，點睇

痴撚線

開服打到而家都無打過亡者

送+1強化卷仲要有限期

Ggc你老母好撚好野
生你個仆街仔出黎送垃圾

早啲瞓啦，聽日玩新角好過

你係咪XX宜

打無頭 出兩個紅光 點知唔記得飲疲水 土產都拎唔到

屌你老母 活動有大和尾 好想課比隻鐮刀BB

貴到癲，我Pass

你睇下上個post有幾頁，佢都喺度屌緊廣完之後就上嚟屌

策已失，出門唔記得開咗電腦先

+15 大神 原來琴日個個係你

延遲

依家呢?啱啱收工狗衝緊

6點

六點屌那星

留名睇巴哈仔寫濕鳩攻略

開機喇

仆街!仲喺車

仲慢過王女

係
義憤填膺呀

+15叫大神 +16叫咩

扣咗暴抗嘅分，我又冇排名喇

有新角出
又番黎玩下換裝遊戲先

課金買魅魔拎去賣 好似幾抵屌

強化卷係咪10月10號online就拎到

唔使日日on?

強化真係好爽

但失敗左好撚on9

排名已死

等30日啦

我見到交易板個價，食水好深，唔值

咩係排名，邊到睇

職業排名 c制有得睇

放GAME 錢 4億 = $1500

有冇巴打收 平數字網好多

8591 唔比香港人賣野 有冇巴打可以收左佢

冇人收D幣準備要背包放過世

唔早少少放

幫推

Tg?

近排回鍋 ，發現Miri把90卜哈拉武器好型

海博坦型過卜拉哈

好想快d炸主材

2件送防具都退主材
武器退最平果兩粒副材 我屌

4億game 錢放左上 i7391

8591 唔比hk 賣野 唯有用港版既i7391

龍女打完一輪s3後感
比預計中難玩 但真係op

烈士塔表示喊到仆街

放vvip30日 一定平過拍賣價

how much

btw要交易板先有得交易

岩岩賣左比朋友2050w

而家放亡者

放死綁90+13鐮刀伊菲連埋帳空裝仲有千幾萬

樂哥點睇 清怪好勁 仲有咩特點

我今日好撚歐

清怪我反而唔覺真係好勁(同鐮刀比

特點係 焰芒既倍率好撚癲
龍化果1分10既輸出好恐怖
evrn一般狀態都唔差得去邊

相對既係無龍化既生存能力偏弱
仲有反撃幾難打得中

反擊真係 但係焰芒係指重擊後用龍魂個招？

老實講隻Game歡唔歡迎新手玩

yes 痛到on9

要入岩公會

公會團日日帶撚到仆街嘅在此

利申，而家第四輪

有冇位
同埋呢隻Game係類似Mh打副本?
有冇大地圖/主線劇情?

有呀，不過入面咩都有，打返書面語就得

副本喔，就係推王副本

大地圖刪咗冇耐，主線有

會唔會開個谷 大家一齊傾下玩下
多咗人回鍋

我地喺Game入面，一直都有Group

究竟啲人點樣搵魅魔做夥計 回鍋第一日

課金啦

第11次13>14失敗

我就係連邊度買都搵唔到

依家先加入玩會唔會太遲？

我開咗隻新角色玩左兩個鐘已經升到50level

仲有大家推薦新角應該光明定黑暗好

你喪打主線？

梗係啦依家上緊60

同埋依家支線好多都刪減左，有嘅都加插埋入去主線

新手係咪一直做主線就得?

yes

一路衝主線記住睇埋個故事

有連登公會？
隻龍女今日放假升到65
平時收工好夜 我怕唔夠時間玩
另外新手宜家玩其實可以 個個都練緊新角色可以一齊打關
同埋新手唔求話要秒王單打英雄 90裝其實都捱到少少
要勁一定要課金 但如果要玩到打落順手 一定玩到
個進度好易追
唔計你話咩追傷 爆輸出 個d

大家留個ID 方便加個聊天室同公會

大家一齊交流

洗左2千萬精靈石
得平衡加2腰帶
抵嗎

我叫做冰火BB

唔算蝕啦

嗱依Part我唔敢出聲

好撚肉赤

而家算係好啲 開波冇耐嗰班係洗緊一粒二百幾萬

開心返哂

最近down返 好似改左好多野
以前d飾品變哂公廁既
想問而家主打咩 同點搵銀

都係打S3多

儲錢等強化卷出 跟著hea玩陣

正義的個價升得咁勁

多謝冰火大佬帶我搵食

想入坑，新手用咩英好？

有無人一齊玩？

前幾日dn返黎玩 之前一千蚊先收到1億
依家已經收到兩三億,之前收果一億都未用晒

回鍋個禮物包拎到把90重劍件橘係4速
仲值唔值錢
應唔應該炸佢出嚟

回歸禮包果把？

你應該炸唔到

新手挽盾娘練下遊戲模式先

HEY HEY HEY 挽 ，玩

係邊收？
我1500得2.8e

屌你

冰冰你唔要我啦

Why not both

新手岩岩升到50LV
副本係咪得未知的區域

呢道有冇人會定期開團架
之前打到尤哈德就棄咗
而家返嚟玩緊新角
但舊角唔知打乜好

70m夠唔夠換成身90防具?

強化幾多？ 咩附魔？

而家身上有1E左右,如果想換90武+12同95防具+12(會買防具強化石自衝),大概要幾多錢到

巴打賣完未 想收

回鍋新手
新開左個AC，基本上大部分野都唔記得
想問下新手巴打嘅公會收？平日唔常on
留個名

95+12都差唔多夠

紫副武器殼3500-5000倒 睇你要邊種武器

防具當你直接用橘既 主材4000 橘剛用11抗3500 樂強連強化費1500倒

成身喎難左d

想入瑪英group吹下水

試下收唔收到雙附90防具先🤔

一件都紫裝+12無附魔7000啦

想問個好弱智既問題 海博坦個任係邊接

支線

突然多咗咁多人既

ID

D魔卷係咪跟返交易所價賣就得?

係咪有group 想入 要邊個id tg?

game入面id

lAzunal
垃圾+15伊菲

巴打我都想入group

賣瑪幣 仲有3億幾

平過8591好多 (8591最高1:4.6, 我1:4.8) 已有巴打成功交易

用香港虛寶交易平台I7391 交易 (因為8591唔比香港人賣野)

落單後可以直接TG 提我交易

想買幾多自己係存貨到禁番數量就得

想問下巴打，香港人係依到可以賣野俾台灣人？定只係HK For HK咁？

買家可以揀用台幣/港幣/人仔

唔驚比人話賣幣封ac咩

咁買家俾錢你，咁啲錢會經I7391再過數去我銀行户口到？

一定係因為我得意

你食屎啦

Id 零刻XII

想入group

買家比錢 -> 錢比i7391 hold住 -> 賣家交貨-> 雙方確定成功交收 - > 錢入賣家手

$700 放1.3億game錢

唔該巴打詳細既解釋

艾瑞莎其實個技術要求係咪真係好高？

高 但未算最難

我玩過覺得 還可以 唔係難囉 因為我覺得佢性能都已經好高
反而我玩玲 就真係難玩

隨手玩過兩下咁 係要用腦多過技術要求高

近期出新角真係好多人回歸 包括我

推

另外買幣嗰啲，留個TG等人搵你傾ok?

N年前嘅朋友都返哂嚟

一有啲分心，成件事就唔同哂咁囉
講到技術要求高，我又真係唔覺要好高，烈士塔萬歲

BTW我玩薇拉係手殘嘅 講技術就未到我講

如果新手想玩勁啲，應該要幾時買幣/刷幣，又應該用係咩地方？
一直用佢俾我啲裝升到90/95先自己去交易所買？

好老實講，除非你好心急或者冇耐性，如果唔係跟本唔洗買幣

最近我都練龍女，而家你升等1至95，有700W左右，到左90左右搵個公會跟S3一輪，唔計你有光有卷都有100w左右。
然後裝備未好就捉兩條友一齊農下入口去採樹，樂園材料。
或者抉擇的瞬間打賞金，踢七隻同普攻殺王一場10w……

仲係覺得唔夠打既，就農低等裝備，練專業練分解搞催化劑之類。

仲覺得好麻類嘅，抽蛋就有機會即刻變億萬富翁。

方法多到講唔哂，睇你有冇心長期玩

見到而家人地招團限追傷3500
而家把武得追傷2500
唔升防具仲有乜方法升追傷

武器+15

我唔信個個團都3500

升新角色係可以90先買裝換既

點賺錢上面有人講左，要用就換左武器防具先

收四把+10，諗住衝+12，點知一把+11都冇

垃圾game

加油 今日唔得，聽日一定得嘅

我係玩艾瑞莎，姐係除左新角色其他都要跟lv換？我記得自己以前玩係60換一套，708090都一套咁，依加改晒？

原來而家爆一次都冇得再升
上唔到

有冇人買左魅魔

no依加咩角色都係可以升到90先換裝 玩到唔掂再換一換武器
依加s1s2副本nerf左好多 可以唔洗用腦一路碾過去
我自己練隻龍女係用主線送既防具 點把50+12武碾到90

十萬ap想贖裝黎炸下都唔得

BTW，入GROUP是咪要留GAME名?

其實我覺得奶莎真係做得好好
考技術要用腦之餘又唔係太難玩 又華麗又高傷
係清怪弱d

對新手最唔友善既都係塔同玲
雖然近排大家都係玩龍女
又係好中二好爽

玩烈士塔同玩Dark Soul冇分別 但係一到半頂裝&真正頂左就真係好爽，好似練成咗套絕世神功嘅感覺一樣

玲真心難，不過好過塔一樣嘢，就係唔洗咁高爆 仲有好靚女

玩玲個動作鏡頭跟住跳下跳下
宜家玩龍女啦 勁
奶莎打王極快 清兵慢
反而我覺得龍女好似唔夠高攻咁 唔似王女奶莎 一野打到成條血

同意 係要專心啲打

追傷唔高咋下話

1.6x e買左

1.6x e 買左
打梅爾快左成分鐘
邊緣人必備

冇興趣 儲緊錢點+13防具三件，希望可以五件之內成功一件

我諗住全部買成品算
慢慢升上去

清兵用魅魔啦

我應該點到嘅 應該啦

我唔知點解，硬係唔鍾意有隻嘢跟嚟跟去

仆街喇，俾人負皮

正皮

嘻

隔幾日又見你點到+14 呢到又有人+16
點比正皮啊

成班歐洲佬

+14啫，睇開啲啦

運氣用哂係+14度

以後點裝都係會爆爆爆

佢兩把+14 一把+15 點睇都似繼續歐落去喎

負皮咗 你好好反醒下

繼續潛水先

屌 仆街仔 黑單啦

仆街爆我大獲 樂哥你四把+15點計先

係"佢"，打錯

老實說，呢隻同黑沙都係我好鍾意嘅game
畫質，音樂，動作，囡囡都好高質
但我覺得都係欠缺左同人互動嘅元素
當然打raid呀大王呀係成班人打
但其實你有大多數時間都勁單機
定係爭啲咩硬係玩唔返以前online game嘅感覺
好似國戰幫戰副本咁掛？
定係人大左就自自然然多左藉口
9up勿屌 依家放工都係得閒玩幾場PUBG同lol 就瞓

80武你都同我計既屌

係囉 好歐洲

都係+15

+16你真係唔好出聲

新手一問
點解我放技去F掣到，每次入去打都會去到Z掣到，F掣會空左？

你係唔係Set錯咗更換技能同放技呀

因為F制係用輔助道具 放唔到其他野
技能除左z只可以放0-9放藥水羽毛個d位
你可以改制既 例如0變Q 咁就可以用Q出技

呢隻game話哂都係動作game 唔同fez國戰個d 一定要溝通 呢度單刷=勁
不過我覺得主要都只係人大左已經懶得同game入面班人做朋友姐 要合作 要傾既要素都其實唔少 要搵方法大家一齊鳩下都唔係話冇 但問心我自己玩隻新角都懶得farm新公會d人際關係 拎完ap就同番本身識個d玩

我係歐洲人

隻game既互動=無

講真都係睇你自己有無心R人吹水姐

英雄係寂寞孤獨嘅

我都想要朋友

搵京助囉

個瑪奇做乜撚野屌你老母 load唔撚到副本垃圾廢game

新手一問 技巧值點樣先可以提升
目前已經係95lv龍女

技巧值=平衡+暴擊
有把高強化既武器就唔會低得去邊
仲有附魔可以搭救 自己研究下啦
試下係game入面問班老屎忽 得閒既應該都會答你

nope 高強都唔會加平爆
靠附魔同精靈石就岩

[/quote]
nope 高強都唔會加平爆
靠附魔同精靈石就岩[/quote]

禁錯制添

我把武得+12 交比你地啦

整左兩把武器都衝唔到上+13

加13好難

+12都照用啦
留錢搞身裝仲好

有件+14裝爆左 要8500 ap先可以有返
但玩左3日先得4000ap

玩3日就+14

抵你無ap

玩左幾年一件超過+10既都冇

下個禮拜直接買強化卷

想問係咪出光機率改高左
見人成日出光

90橋主材唔值錢

有冇人教95之後要做咩, 我淨係敢清左個S2, S3打過下, 拎住佢送既裝都幾harsh下,消秏有點大,回報好似又冇乜咁, 日日刷S2好悶, 準備又唔玩。

其實啲人要啲低等(40,50等左右)既裝有咩用？
我個背包滿左，啲野賣俾npc又覺得唔值，一放上交易所10分鐘內一定有人收
啲低等裝後期有用？

其實都係打s3 刷下圖咁隻game係好少野玩

有練制作就可以分解整精靈石

有冇公會比我隻龍女痴下公會加乘
隻王女同盾娘個公會變晒死城

OK 我依家因為為左玩龍女順便練埋之前未90既角, 儲夠90個肉串就收手, 依家應該每日LOGIN 1HR 算, 完左就可能等佢有新野/免費內衣先番

冇vip既話一輪s3+74+雙王都係一個鐘既事

你裝夠勁嘅話就係咁講

入野團

帶公會團，S3一個鐘都未打完啦

野團咪即係同系統裝一齊打

勁裝果d去哂追傷團啦

一個鐘打唔完一輪我會想死

鬼叫我係公管咩

野團好睇時間，夜晚十一點到三點左右，啲人都OK，早啲就……

搵公會/fd打多 無煩惱

冇fd

收皮 叫親你都話打緊

固定團

好雷呀 屌你

teamview抽蛋

幾好呀，有特水飲

你而家有固定咩

已組有好多特水 隻game汁 都未食哂

汁 執

你橫掂都硬上，打個無頭都瞓低幾次，你未特水當高水飲囉

冇人理我啦 我要跳樓啦
我要死啊 再見啦

同我打s3 打完先跳都未遲

速度打完

哦

龍女打s3好L爽

哈哈哈哈，終於返到兩隻角都有排夠喇

95橘武要升到幾多億？

+14已點，理得佢

想問下幾時先可以道具分解
依架武器制作已經去到老手

到100就可以

搵npc學

10張卷點用好
抽到幾多先好拎出黎？

新手留名
有冇人買左魅魔玩？

咩10張卷

10號張卷

我覺得睇你需要咋喎，你滿裝到全身都+13以上，拎去賣好過

未搞掂，又抽到+12以上嘅話，我會自用

BTW+10, +11我就一定賣

歡迎
班有錢佬一早買哂啦

差唔多成二千銀
巴打有冇公會可以入？

回憶的英雄

你照嚟啦，留低ID，我今晚返嚟搞

樂哥，躺妮潘開波未 我叫我條靚EM你

無咁早拍檔未on

咁就好啲

你個拍檔咪我囉

50抽乜都無
另外想問下 想有3000追傷 武器要加幾多先有
3000追傷係咪先打得入s3既raid

武器+15

或者武器同防具全+12

打s3 raid 除左無頭之外 2000追傷已經ok
打無頭 除左追傷 攻擊 防禦 同暴擊都好重要

我都建議搞三圍重要啲，除非你拎住把+15up四圍走，唔係三圍唔高，野團輸撚咗俾人就好冇面

輸左其實無人知

同埋就算你場場拎第一
寶都係唔屬於你
有一晚我打無頭 同場3個+15
最後比+11吸到寶

寶一直都冇架啦，唯有用少少輸出安慰下自己

打瑪英唔J%數玩咩
其他人咪靠上左岸既幫手拉佢上岸

抽到 +10屌

未有得抽

+10

睇嚟我都一鳩樣

成班傻仔自己+10啦
睇我一抽+15

我驚你無啦啦抽到張+3咋柒頭

變咗+10揮手區 仲未On，大家祝我+11

+15+15+15

台服成堆傻仔以為自己會抽到+15

天真過天真嬌

傻仔一號

算啦 未又係送俾你炸裝

最衰唔可以留到玲出新武

到時睇下會唔會又送頂90武囉，然後大家一齊嚟又炸過

十10節

沈晚有張+13 5億成交 佢地痴左線

自己點好過

值5億啦屌

95武咁撚貴 5億邊度夠點

咁心急為咩呢

佢地本身用左一兩億去整把95武出黎
而家發現得+10用
自己衝又唔一定上到 唔捨得衝
老閪都買強化卷啦

如果佢地有本錢點+13就唔使等強化卷

根本就係班友仔期望太大
以為好似新年咁個個都送+13
又或者以為自己就係被選中嘅人
一抽就中+13以上

而家期望落空就屌屎屌屁

台服有無人點到+20

應該係本身無90高強武器
所以想一換就換95
咁我都可以理解

問題係佢地期望太大 以為自己一有+13卷
爭住囤95武器材料
搶到個價勁高
而家一堆+10卷
材料價急跌
想放都放唔切 蝕到仆街

而家佢地真係dum撚哂春

嗱我唔貪心 俾我點多把+14雙槍就滿足

而家最高唔知+17定+18

Btw今次真係好撚誇 +13已經變埋神裝級別

自已點咗把+12出黎玩
之後只要換好套裝都+12 我諗就夠3000追傷可以跟團

我仲做緊下游寄生蟲

宜家2500追傷都係廢
唔知係人地太勁 定未有3000追傷都係廢
我都係想打蕾吉個陣 個輸出有第二都好呀
叫做有貢獻下

可以搵d廢過你既人打

唔識點搵錢 玩黎玩去先得1000萬 買裝成億聲
點搵錢嫁想問

我廢到喊

刷95圖 打s2 刷精靈催化劑 打s3 刷材料 背包有咩值錢既野 賣哂出去 咁就有錢

一係用時間 一係用港幣 無第三種方法

係唔係要90lv先可以買錢？
新玩一隻90都冇

你新玩未到90lv都有1000萬仲想點
錢都係90lv開始先有用

買幣無限等
但要小心唔好係game講提買幣

搵錢方法爬下文 我有寫到最大路嘅三種方法

點解優質保護石 每次都爆鳩我 次次都失敗 冇人權

而家先起手玩會唔會太遲

見好似唔錯

嚟啦 好嘢嚟

咁多年都未有On9 Game嘅打擊感贏到佢(好似係)

要玩就一定玩利斯塔

下載完之後 點安裝無反應

係咪要下載埋其他野先得？

巴打識野 玩利斯塔場場carry

GGC有冇下埋 ?

又型又好玩，新手用嚟練技術最啱

裝緊了

想玩女角色既話 玲係吾錯既選擇

巴打，可以打返啱啲字嗎？

想玩女角

玲

個個都推玲既

唉岩岩玩無幾耐，拎左好多野去拍賣，但要等３日先拎到錢
個信箱仲要爆左３６封唔見哂後面果ｄ，唔知會唔會拎唔返

龍女好似好好J喎

玲仲好J

蒂莉亞

嗱要J就一定J蒂莉亞

拎得返，佢係最多顯示36封咁解，你找完Del咗啲空信，之前嗰啲就會出返嚟

我都係諗緊龍女同蒂莉亞

有冇人覺得下個post開頭應該要貼啲養眼圖

追傷英雄傅 不了

準備上3000追傷
人地個個95裝我先黎換緊90裝+12
仲要未搞掂三圍
連跟團既機會都未到我

另外想問下
如果件裝橘主材同紫副材 沖左+12
之後如果換副材做全橘裝
個強化會唔會變

換副材唔會變，換唔同色嘅主材先會搞到強化

仲等緊重設新瑪英二次密碼

今日有嘢改?

70幾嘅任務好難打 場場都食兩支水
有冇人可以幫下我

人品爆發呀
可能講出黎都比人笑
點咗兩件海博坦裝+12
成功上到3100追傷啦

終於做到最低門檻入門既新手仔

我都冇玩一排
唔課金 一定追唔上進度

我都係近排先收左把+12 90武
全身仲用緊+10 紫色系統裝
追傷得2000

新玩點追

真係唔知好彩定其實咁做先岩
我本身收+12 90裝 一件大約2000-3000
之後發覺收唔到 唯有自己試下沖
同一價錢左右 沖到兩件出黎

但我都係課咗成千幾蚊 抽野 賣哂做錢
拎個幾千萬沖裝買材 都好貴下
千幾蚊先沖到叫到入門 想做高手唔係咁易
我又唔想做個d玩過程唔睇輸出

不過宜家入副本個輸出唔洗包尾先

升95 整+12武或者你強運就沖上去 用住系統裝先
之後唔課金就慢慢打副本打到野就賣搵錢
再換裝
唔會話難追 課金只係加快進度

有冇入聊天室 我得閒幫你

黑單

點解儲值唔到
張卡收左錢之後立即退錢
唔通連個天都唔想我玩番

係因為抽野cp值太低姐
你拎千幾蚊買隻魅魔拎去賣都換到1.5億啦
仲要有一堆保護石

去打s3 raid (不無頭）一輪都有8,90萬
你肯打其實好快儲到兩三千萬

抽野我博抽到時裝嘛
其實早知就應該買魅魔 換裝仲勁

好似太耐冇用，就會自動幫你Cut咗
最近有個會員都係返嚟冇耐課唔到金

日日打三輪仲係窮到豬西咁

呢度有無公會收人？

追傷呢樣野根本迫人課金
唔課金=冇追傷=跟唔到團=冇收入=你都係課金啦

沖+12 我+9+10用保護石 +11+12靠運
但連最基本沖+10都要用到課金個粒石
課少少金其實已經可以做到3000追傷
要再推上去唔課多真係難

唔關事 以前追傷無咁勁咪又係限k限三圍
你要跟高傷害嘅團不嬲都要自己裝備有一定程度

而家同以前比已經好好多 起碼佢送系統裝 叫做夠打s3 raid 4個系統裝都打得贏 慢慢打點都儲到錢
Rise改版之前 升到90乜裝都無 傷害仲低啦 打raid又無錢 根本儲唔到錢

課金只係令你唔使農咁耐 遊戲公司要賺錢係無可厚非

唔課金就買成品 不過慢

因為你亂洗錢

仲未入
要點入？

我都想搵人幫手

你哋喺Game入面EM 不滅冰火

而家儲錢要換+13三件

ok今晚睇睇

今晚換

有咩公會多連登仔？

咩公會多課長我就知

我入到去應該係最廢，都係想搵返呢度d巴打玩

有位巴打 叫不滅冰火
好撚勁嫁佢

我試下搵佢

屌你老母 三件+10

無一件上+11 屌你痴鳩線

On9 +9上+10連續失敗三次

屌痴撚線

屌痴撚線 屌

加左了

玩玲玩到好似戰鐮

我都加左

岩岩開人，開左龍女

放1.3億Game錢$700
有意加ggc UID: 93267315

開咗隻玲玩 唔識打真落花 呢到有無人玩玲教下
我玩到50lv打關好慢 清小怪 打王幾好玩爆花好爽
我宜家淨係打藍花 開三連殲變真花咁玩

種花嗰Set技能你點到C先有真花，點樣打到有真花就撳重擊嗰陣撳耐一陣先放手，成功嘅話，你會見到玲身上有花瓣飄出嚟

利申，唔識玩

打小怪個陣都係用真落花打？
真落花係咪會有加成
我指個下重擊 唔係個花 我知小怪上唔到花

主要係2sdd 同4sdd?

真落花攻擊力高啲咁囉 不過清怪真係唔好有期待，玲好似係清怪最慢嗰個

2SDD攻速唔快或者夠花嗰陣就補兩粒變十花嗱嗱聲炸落去咁，4SDD就主力上花，不過都係睇攻速

有高手麻煩幫我補充 我真係唔識玩

有冇whatsapp/任何交流group
95奶莎留名

琴日附左8張熱情 一張都過唔到係咩事 個機率咁細都中到 又唔見我升到+15

屌 我琴晚全身6件 想由+12上+13 都全部爆撚哂,
屌你 6件95裝卡左係+12
最好笑既係 有見玩玩下既裝上到+15 放返6e出去

想知d真花 係咪一下得一粒
即係4Sd 都係上得一粒花？

唔係，4SDD一般嚟講有兩粒(好似係)，但係玲通常開場都會撳實D儲力向前衝，打中隻王先，咁就有個Buff係俾你234sd都可以上多粒花，或者淨係撳閃(唔連方向咁撳)嗰下向後閃打中敵人都有依個Buff。

仲有依兩個Buff可以同時計，即係話兩個buff疊左之後，2SDD同3SDD最多一下可以上三花，4SDD最多一下可以上4花。

都係嗰句，有高手玲見到有錯請指正 返緊工靠記憶答緊

另外講埋少少，齋閃都有個buff，隻王打你嘅同時閃，即係好似格擋咁，你之後就可以連撳兩下閃避用穿敵，可以飛到隻王背後

另外斷招方面，你只要上齊十花(唔理係唔係真花)用一殲就可以斷招，我用刀塔同王女嘅時候嚟講，勁鍾意同玲打 同隻有默契嘅玲打，我啲重擊，狂怒時間位真係靚到

TG group

個聊天室又Full左

得25個位，好撚濕鳩

樂哥 差你一個

土豪

回鍋留明

點解新

新加入

新手留名

大家沖95防加11 12 會唔會落優質石

窮鬼用唔到95

新人留名

會但係無石

沖+11就用

裸衝

幫手沖件賣比我

官方今日晨早流流出咗兩條片：

依套出咗啦

依條片就Cut咗KOF時裝合作嗰part，都唔知出嚟做咩

利斯塔

- 當技能：狂怒達Rank9以上，可使用「絕對狂怒」
: 在快速奔跑時按兩次重擊可發動
: 消耗250SP，與狂怒基本上一樣，但攻擊速度會較快
: 當暴擊發動可連接雷霆狂怒

- 使用狂怒技能系列後，連續使用快速奔跑和滑步的速度比以往快
- 使用狂怒技能系列後，可連續使用槍術移動
- 使用槍術移動後可更快使用重擊

屌你，終於有啲好少少嘅野

個人意見

絕對狂怒，感覺上俾槍塔用比較啱feel啲，刀塔嘅話跑前D已經夠做，我開咗聖靈嗰陣鳩撳架喎，用撚哂啲SP咁我咪仆街

《使用狂怒技能系列後，連續使用快速奔跑和滑步的速度比以往快
- 使用狂怒技能系列後，可連續使用槍術移動
- 使用槍術移動後可更快使用重擊》

依part就仲可以接受，但係都係冇改善槍塔俾人打中鳩企一兩秒嘅硬直，屌佢老味

on9惡魔貓

佢係咪唔知烈士狗根本無咁多sp可以用
250為左戳一下狂怒仲要唔係必爆真係不知所謂
除左臨完埸sp無掟用可以放一兩下之外我都諗唔到邊度有機會用得著呢招鳩技

btw個動作好型

韓仔逐隻角test既片

睇完有興趣既部分

烈士狗
狂怒收刀接行跑動作快左好多，但我唔知呢個改動有乜撚用
刀塔多左新招甚至係加高左操作難度(因為唔想用到招技

槍塔就算係有buff到，roll>跑d流暢左好多
拎黎刷狂怒走靚位開始破斬應該幾有用

刀塔就繼續食屎啦

龍女
焰芒傷害比預期砍得輕手，nerf唔夠10%
閃光衝撃範圍真係變好大
如無意外係普通狀態buff、龍變nerf、技術要求輕微提升，繼續做tier1狗角

屌……咁之後撳重擊都要慢慢撳啦 為咗唔用咗啲SP

龍女真心勁過頭，巴哈班仆街仲話變龍嗰陣無限耐力轉係特色
我心諗屌你老味啦，咁同唔洗SP嘅聖揮，同唔洗扣血嘅超越極限有咩分別 跟本屈撚哂

跑d>殘心都應該ok既 唔可以好似之前咁一直戳到爆為止咁囉

我見焰芒緊會回耐呢樣野無改到，龍女應該都仲係唔缺耐得去邊，啪支耐水應該一樣可以無限轉

仲未瞓嘅屌你

即係龍女一路屈落去

咁講法烈士塔係變咗限制操作喎，有冇搞錯呀

起左身啦

咁赫克王女奶莎都buff得幾多下，可能變多左幾隻前段班爭下既
刀塔槍玲弓凱？隻game唔係比你地玩架收皮啦

限唔限制操作就真係睇佢trigger絕對狂怒既timing同正常狂怒&跑d有無時間差，未玩過唔知啦

王女今次改得幾好

莎我就唔出聲…遲下收返皮就大獲，一開波就有MP，機已屈

Hurk仲要升傷?本身已經好撚勁喇喎

Hurk勁咩 無乜見人用
我都有d想玩
但唔知勁唔勁

完美角之一喎 不過好難玩，我覺得仲難過塔

最易加勁 應該龍女
但好易悶
仲係決定唔到玩咩角色
宜家玩緊隻奶莎 自己cosplay 緊隻尼爾自動人型a2

我覺得易過烈士
鐵壁減傷好高，完壁0傷，外加復仇回900血，容錯量好高
最好玩疊5仇射矛，10幾萬真係幾爽

講技能組就咁講，你見到過有一堆Hurk喺度閃招，用2SD3SD咁打，你都唔知俾咩反應佢好

[/quote]

完美角之一喎 不過好難玩，我覺得仲難過塔[/quote]
我覺得易過烈士
鐵壁減傷好高，完壁0傷，外加復仇回900血，容錯量好高
最好玩疊5仇射矛，10幾萬真係幾爽[/quote]

講技能組就咁講，你見到過有一堆Hurk喺度閃招，用2SD3SD咁打，你都唔知俾咩反應佢好[/quote]
冇眼睇 格擋角玩閃技，不過依家新角閃避系統同格檔都放埋一齊，真係點玩都得

[/quote]
冇眼睇 格擋角玩閃技，不過依家新角閃避系統同格檔都放埋一齊，真係點玩都得[/quote]

問題係，hurk真係有一堆人唔識玩呀嘛 仲有卡肉咁誇張，稍為貪刀啲嘅新仔都死到嚇親，咁下一步唔係轉用銃刃，換角玩，就係退坑

今次平衡學巴打話
王女改得好 60秒敏銳加攻速絕對有利
儲氣d唔會扣血亦十分好
雖有閃格閃無恥防技，不過本身王女都要學識空揮先高輸出，仲有疊buff先麻煩在

冇眼睇 格擋角玩閃技，不過依家新角閃避系統同格檔都放埋一齊，真係點玩都得[/quote]

問題係，hurk真係有一堆人唔識玩呀嘛 仲有卡肉咁誇張，稍為貪刀啲嘅新仔都死到嚇親，咁下一步唔係轉用銃刃，換角玩，就係退坑[/quote]
銃刃 改得幾好，而且好多hurk都轉左銃，又真係幾型

完美鐵壁我記得照扣血架喎
同埋依加復仇疊唔到上變身技喇

敏銳暫時睇片好似係+7速

雖然屌咗咁耐，但係點都會玩烈士塔 真係太好玩

韓仔都頂唔順屌柒官方
絕對狂怒咁睇法真係廢到唔廢 都係嗰句，我用狂熱一擊唔好

我都睇到巴哈個post

睇翻譯都feel到韓仔嘅狂怒

緊係啦 梅心講話唔係弱勢到真係要大buff，我唔認同，冇錯塔唔算係渣到要改到好強勢，但係技術需求同而家嘅輸出都唔成正比

佢淨係睇solo但係又拎夏班出黎講無意思
相比之下s3任何一隻raid boss，刀塔奶莎角色適性上既差距都係遠超夏班，唔好講三寶 妮潘呢d攻擊密度更高既王

btw我唔覺刀塔係高技術需求

btw淨係睇solo我就已經覺得係一件好反智既事

喺S3同三寶嘅表現，以我自己渣流攤嘅技術咁計啦
最大分別係，莎點打都可以玩狗咁玩
刀塔仲係諗住用同一種咁貪婪嘅心態去打嘅話就死硬，淨係講可輸出時間都已經好大分別

例如G娜咁講，無論團戰同Solo，莎一招烙印可以令到佢由乾淨區，飛去俾隊友打到老撚咁遠嘅G娜，刀塔仲要係咁滑步先去到，到咗斬兩刀又爆唔出狂怒，就ON99咁狗衝返去

有冇人講下玲二武係點
我仲諗緊玩咩職

未出喎

玩住龍女先 易上手d野又送得多

快手啲沖上95攞佢2件橙裝，月底就無

有冇巴打玩盾娘 依家回鍋後見少咗好多盾娘

無聊post下嘢

赫克

1.巨劍
- "新月斬" 傷害上調
- "圓月斬" 傷害上調
- "崩潰" 傷害上調
- "超越極限"作出以下變更
: 修正超越極限在發動沒有疲倦的效果
: 修正以最大體力的比例消耗血量，縱使增加體力也不會影響消耗血量的比例
: 開放技能上限Rank6

- 調整"鐵壁"的技能平衝
: 變更最大受到的傷害，由700降至600
: 在使用鐵壁連續受傷時，由第二個傷害開始以前一個傷害遞減50%

- "復仇"的生命力恢復量小幅度下調
: A級時，會以受傷害的20%恢復生命值，最多可恢復800HP
: 其他則跟更新前一樣

- "技能：狂暴化" 上修
: 開放技能上限Rank8
: Rank8時，基本時間為17秒，鐵壁成功時可增加4秒，最長為32秒
: 發動時以百分比增加傷害
: Rank8時，傷害增加10%

- "技能：審判" 上修
: 開放技能上限Rank8
: Rank8時，基本傷害上調，發動時無敵時間增加
: 審判攻擊成功時，每個成功判定增加15SP

- "技能：斬首" 上修
: 傷害上調
: 攻擊判定上修
: 發動速度小幅上升

- "屠戮" 覺醒效果上修
- "渦輪斬" 覺醒效果上修
- 修正覺醒效果在重擊及主動技能的軌跡
- 修正"技能：審判"有時會發動兩次傷害的錯誤

2.銃刃
- 重新裝彈上修至3發
- 重新裝彈的追加裝填動作由2次變更為1次(3發)

- 使用迴避鍵的滾動裝彈上修至2發
- 使用砲彈升級上修至升級2發

- 使用主動：完美裝彈可同時釋放槍身過熱狀態
- "輕度傷痕"持續時間由20秒上調至25秒
- "撕裂傷痕"持續時間由15秒上調至20秒
- "死亡傷痕"持續時間由10秒上調至15秒

前期頂唔順刪埋 不過打團我鍾意有隻喺左近

我見平衡後韓服啲盾娘可以無限璀燦接偏移

盾娘好勁抽

無限轉好似之前已經有

原本玩鎚 但係依家打無頭連聖揮都唔夠膽多出幾次 都唔知轉唔轉翻去玩劍算9數

唔驚啦，好玩就得

利申 烈士狗

痴撚線

睇錯，以為可以無限接偏移，無野了

啲韓服全部冇3圍睇

佢好似有寫唔知咩

description有寫

暴擊160
攻速85
平衡90
追傷5000
突破界限都有2800

追傷5000 有幾多人做到

想用4000萬換1張1400點 有無人換

佢兩分幾用2SDS閃得好正

想等自己開荒完先睇

你哋全部玩莉絲塔㗎

正呀 好精彩

好似得我哋兩個 冇人識欣賞

升到80後已經想死 無裝隻野真係難玩到呢

證明你冇一顆黑暗嘅靈魂

只愛盾娘

+13之後完全兩個世界
刷冰凍一下重擊死 之前要連成套

+13啫 邊個負皮

退之前就話可以賣船墳賺下錢 而家錢真係唔知可以點賺

隻塔我已經唔多玩

btw拎黎玩下pvp又唔太差

刷s2/s3/入口/95圖/卡主線農光玉

好慘

都已經爆左 咁都負皮

而家勁多人分半團
睇住yt掛

想賺多d學佢地開

95圖單人打唔過

我想知分半團即係點
同唔同g團咁

同人一齊刷

"絕對狂怒"技能部分內容調整
: 變更以普通攻擊發動技能
: SP消耗量大幅下調至50
: CD時間為20秒

多撚謝

btw唔係好明，變更以普通攻擊發動技能

我理解係由跑dd變成跑ds
斷估惡魔貓唔會on9到原地普攻都會發動

btw真係咁既話我會覺得係good buff
輸出&靈活度小buff 但又唔似奶莎咁向無腦發展

咁都好啲，好似2SDS咁撳

34:35 一樣係跑d之後出

我奢望佢好似2sds 4sds一樣係食戰鬥精通

食嘅咩 我真係冇研究

yes 本身個倍率低到on9

睇清楚條片同狂怒一樣傷

一刀sp回收25，姐係實際先扣25sp
cd好&跑d無爆撃就用得

好 啱啱收工返去睇睇

韓仔嘅狂怒非通小可

連B Tank 同Kes都冇更新咁耐，就知咩事啦，更勁嘅玩家都未出聲

狂怒之後快咗好多

如果冇錢買95武，咁把90武係咪一定要+13
要自己沖好定係買殼好

剩係要3000追跟團可以全身+12

呢個話題巴哈呢排幾heat下 可以去望一望

一有TG依度就靜哂

推一下

隻game最多得60fps？

遮係咪勁過槍

未出唔知喎

我覺得係勁好撚多 不過要上手先知

武器得+11，4件防+12加1件+14都上唔到3000追，我葡萄有3000追嘅人

到你有3000追果陣你會葡萄人地有4000追
到你有4000追你就會葡萄5000追
到你有5000追果陣就會葡萄6000追

裂片好難跌
刷左兩個鐘先出一次光

兩個鐘……歐洲人

明明棄撚左game 但望到蕾吉娜套時裝幾撚靚想抽

而家想回鍋是咪too late 棄驚之前個進度係蛇同章魚度

而家返嚟想玩新職業就遲咗，拎唔到送嘅嘢咁，不過想玩未玩囉 有咩所謂

唔好呀巴打 唔玩就唔好浪費依啲錢

龍女變身好撚型

已經倒左150抽落海

何必呢

仲好撚屈

同埋想問佢抽蛋個活動去到幾時 見官網個維護寫聽日完 但入返活動頁面就11月15

刷依啲無得賺 同修裝費打個和 開開心心刷成晚

賣下材料都ok

屌，鬥塔冇多重真係好on9

需要一個好隊長

我平時開都ok，鬥塔真係點都死

收費代打70金
龍女/伊菲/薇拉 7000萬
塔塔1e2
game id:乞衣一樂

屌你 龍女70金啦咩

。。。好耐喇喎

塔要1.2E，頂你

塔打d難少少既就煩到好on9

竟然無奶沙

無心機玩咁多隻

我介紹比你 1e

你？

而家開始儲錢

唔係我

屌，我一定唔會練隻龍女練到勁，玩完之後再玩刀塔嗰陣冇力感好難頂

樂哥痴撚咗線

我睇唔明一樣嘢，點解頭十名莎，有兩個頭腿都係用落葉

收瑪英幣

Tg : fuchichi

唔買幣唔通買強化保護石咩

等咗我幾耐 終於有得拜神

入面睇到槍塔改版之後嘅嘢，例如咩狂怒之後閃快啲同絕對狂怒

竟然無玲
想請槍 懶得打

唔好灰心啦巴打，我依啲冇錢請槍嘅烈士塔，自己打難打到仆街，好耐冇試到打到火滾

我有朋友全職業代打金牌 要唔要

再推

今日卡丹三場就金牌咗

歡迎

回鍋
依家冇人打卡丹

冇好嘢出喇 變咗個好簡單嘅主線

我知問埋呢d野好on9
但我真心想問問大家傘玲大概幾時會有
之前龍女玩o左一陣真心唔鍾意 棄o左
宜家谷埋唔開game等跟回歸玩家活動 但又悶到嘔茄無game玩

出年 我估

唔係聖經就出年新年左右，都係估啦

你地仲玩緊

琴日開返見到冇新野就OFF左了

你有冇入TG GROUP

唔係雙槍……失望
不過都照玩架啦，睇埋操作先

仲未出+13保護石，屌你老母

你唔係怒退咩

一直有繼續玩，只係唔想睇你班歐洲人講野

成班歐洲狗

係囉，班歐洲人

台服岩岩出個時玩過下...今日開返玩左陣, 而家其實仲有冇人玩?
同埋隻GAME係優化差定係我部機唔得...隻GAME成日無啦啦會卡一下咁

人就無乜 s1要全程單挑 s2熱門時間開房會唔少人幫(95lv人士) 基本唔會見到升緊lv既新手or分身
但其實依家都無咩人會玩online game 隻game咁既狀態放眼全港澳台都算係咁

女王大人

出左重玩

乜有D咁既野咩

聽日改版

出+13保底未呀屌你老母

雙王咁撚硬點打呀on9

幫推

變身打囉

分身打呀 我練分身呀 分身要蓋布內強化石呀

屌你on79
最on9係舊石綁角色

綁角色呀你老母

唔綁角色我打幾多次都得啦你老母

你老母

唔係你老母 係ggc老母

早起推一下

成街羽絨，真係咁凍咩

最近down翻 18號考完final先玩 手上得把+12 90

夠用啦，歡迎返嚟

冇人玩了

頂，尋晚瞓到十點先醒，差啲打唔到公會，好彩搵咗路人打，然後打埋個邊爐一點幾又瞓過，瞓到今朝六點又醒

過兩日down番先 個ac唔見左要重升

如果課金買咩最實際

而家好快

標準答案：等轉蛋

重點唔係買乜

係你有幾錢

我諗住入翻一千多左右咯 有冇7000點

吹水

我反而聽韓配聽到打曬冷震

推一次

一出加13就玩返把杖先
轟呀

下世都未出

見到班仆街1300追傷
防得1萬
攻擊21k
走去打新王
仲要3個都係咁
死又唔自起
食兩下訓低
果斷走場

入高k場啦

走得好

推你老尾

自己solo算

公會正式解散

月光退坑

情緒病發作 唔想見人

好想玩玲二武
槍玩到有d頹

上真花上到好頹?

新手一問，依加有咩職唔洗課咁多

你係歐洲人嘅話，除咗時裝內衣髮型之外都唔洗課

其一啦
其二係有d難上手

我明，我真係明

而家要搞好王女套裝先，冇心機玩玲，雖然95咗好耐

整到7788
三千零追玩住先
但係玩到成pat屎咁

我明呀

第一次係Ｓ１，３０人紅龍開始玩，好撚震撼。
跟著Ｓ２返黎，打到去狗、大蛇、八爪魚。但係好廢，齊人場得５－１０％傷既水平。
而家同朋友重玩，尋日岩岩升到上６０。
發覺好多野都改左，冇左影子迷官。（聽講係改左第個名？）
跟主線升又太快太易，完全直過Ｄ王。以前新手一齊打北極熊都可以滅團，而家完全冇曬個種Feel。
係咪一定要跟主線上９０／９５，先開始到遊戲。
同埋，因為我地要返工，唔係好多時間過刷錢＋裝。唔想公式化話上線快刷就完，想３個人試下打下Ｄ勁既王咁。
請問有冇Ｄ方向俾我地？

btw 升緊龍女，覺得幾悶。想問鐮刀仲玩唔玩得過。

1)係，傻閪惡魔貓依加就係將1-90呢段時間變成序章教學咁 迷宮係刪左了

2)基本上想有難度就要等上90，打英雄s2(其實係以前s2既弱化版)>s3 raid>三寶(尼褔爾海姆)>妮潘
燒錢度同難度由左至右上升
不過玩呢隻game玩得耐既大概都會哂好多時間搞裝，因為遊戲內容真係太少，同埋後面既副本裝備要求愈黎愈高

3)我自己就覺得鐮刀玩落就唔係好爽所以唔推薦既，不過你都係講下你有咩要求我先再講落去啦

唔該。咁睇黎要快Ｄ衝９０先。。。
因為以前都係玩鐮刀，覺得龍女好似太屈，冇乜技術咁。
鐮刀，一黎靚，二黎鍾意個攻擊模式。操作上自問可以，只係想問下Ｄ輸出有冇nerf太誇張？正常就得，唔想打王ＲＪ好冇癮。

強度既話 鐮刀大致中上

唔好玩鎌刀啦，玩塔塔挑戰性更強

鐮刀bb咁得意

玩奶莎

新手有啲問題想問
啱啱上到95,啲系統防具要唔要換95紫色防具/90橙防具,不過我得800w到
同埋武器好唔好買把90橙武自己升

換橘主嘅95防最好，武器嘅話，之前我都會先推薦搞90先，因為平好多，但係而家啲新王需要嘅K數開始高，就算你咁好彩點到把+13-+15 90武，因為身裝未搞好，k數一定唔夠打。
所以都係儲錢搞95武比較好

巴打咩職 我估係莎

王女
btw多謝巴打你先,不過兩樣都要95真係儲到2046 自己砌升附魔好似平過直接買,更何況版上面橘95防同武都冇

題外話我都好中意短髮

冇計 個個都係咁儲錢

唔記得推
凍到我

前晚賣左9武器主材
噚日話下次活動送強化劵
屌佢老母

95

是但啦

好彩即刻落左架

睇定啲 分分鐘又可以賣成億一個

樂哥

退左坑

hi

點多把+15雙槍比我先

肥樂大佬 接唔接生意

後日上黎接

50抽完繼續未抽到過時裝
又棄坑

70金呀

跪求聽日有死神打

新手啱啱down咗隻game

歡迎 個個拜年靜哂

開咗隻赫基打主線上到60

3月14日改版，睇下今次刀塔點死

啱啱玩返 70lv刀塔 唔知做乜好

陰公2290追傘玲打蕾吉娜古格好似傷殘人士咁場場5-10%

衝95，唔係冇咩做

你三圍夠唔夠先

夠就可能係輸出手法問題

係我廢定點 依家solo打第2季啲副本都好吃力
是但被隻怪hi到都扣成千

正常 你應該都係著打返黎既裝
而且未必係全70裝備

唔貪刀 淨係用狂怒打 應該都ok既

我覺得70級之後 開連5(組隊仲有人會打) 淨係打 boss升仲快過你打主線慢慢R上去 然後75 淨係打安溫本(可以唔打牛)

刀塔

打主線順便當睇下故仔

連登真係好少人玩瑪奇

冇計 而家其他game啲活動做得好過瑪英

故事改好左
好睇好多

係 故仔先係重點

一樂 你幾時返黎